【成績表】「利是封」鋪大失踪！

零售嚴冬，連短租舖都「無人吼」。

今年連短租利是封舖市道都異常冷清，與經濟好景時出現近千呎利是封舖熱鬧場面，可謂天淵之別。

銅鑼灣：
*今年只有2間利是封店，vs 2019年六間，

旺角：
*西洋菜南街 = 零，
*轉為內街豉油街及弼街出現。

利是封短租大戶「百家姓生活百科」：
*全撤銅鑼灣分店，
*今年全港各區只承租5間分店
*2019年有8間
*2016年高峯期有12間

又買新咁唔環保
我相信全港啲利是封重用㗎話
應該用多5-10年

其實只要整非膠水貼口同唔好寫明年份就可以無限重複輪迴使用n次

舊利是封可以自己加工用黎做家居裝飾